村長訓未

牙賓訓先，早唞😪

挽留

未

Sleep is for the weak

hi

Hi

今日踢咗四個幾鐘波勁攰

獻身比你啦可以

約咗女要早訓

Hi村短

搵村長唔是搵你牙

吊

你同牙賓挽完屎眼未

渣ga

Weak過街場牙伯

係喎 我地約咗幾點牙bb

嗨

街場牙伯貢勁

又玩互含

我完封佢地

矛得你挽葡萄牙？

Yes

你同牙伯挽馬嬲搶球波皮刀典吾到啦

收皮啦milk

廢鋒yes炸
禾不搞gay的

吊拉 我踢到佢地番去攞綜援

膠你妹

你俾牙伯挽到喊住走

收拉 咁夜未訓等叫春牙

投降吧我沒有辦法🚬

吊 吾系投降吧相信愛我便能飛咩

冰有愛牙

牙賓訓咗?

牙賓取代我去挽屎忽

禾比愛你

仆街用錯ac

唔叫

吾意外

自言自語ヾ(๑╹◡╹)ﾉ"

吊 仲未訓

聽日紅日wo

Cos想通頂?

要扮工

垃圾po

有辣殺入黎

車狗

吊 今日投降 比個面黎ok?
最多唔話你廢

?

吊 頭號車狗狙擊王都入埋黎

好廢

屌 失眠

嗨 起身喇我

廢青 睇牙中未

睇緊你同牙賓挽屎眼條片

牙賓碌鳩好細 滿足唔到我 希望換人

咁你地挽假鳩啦

牙籤仔

Hi milk jai

今日睇左牙中未

我以為濕鳩liy係女我先去，去到先知係男

有乜所謂 你玩開互含